發夢見到警署入面d私家車全部中雞蛋，有無人幫我解夢

真心發夢夢到，依家好驚

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

千其唔好係雞蛋入面加料

推